隻腳不自覺行去aia

發夢
今日返工聽廢老9up又話搞搞震又話收美國錢做野
心都up埋 唯有行返去星期日同星期2去過既aia

以為冇哂人 點知tim馬同aia個度仲有100零人堅持
即刻覺得有點希望

天佑我城